撞穿窿！潘燦良余香凝驚險扒龍舟

舞台劇演員潘燦良聯同導演陳詠燊出席電影《逆流大叔》新書分享會，與書迷分享拍攝點滴。問到可有難忘的場景？潘燦良表示：「有幕係要講我哋進行扒龍舟比賽，仲要我哋衝前兼轉彎，我坐頭排，余香凝就打鼓，真係同前面嗰隻船只有4呎咁近、好驚險，如果撞前面，第1個撞到余香凝，第2個就係我。」導演陳詠燊稱拍攝時都有叫演員小心撞到浮台，但最終浮台被撞穿窿，龍舟頭亦爛了。潘燦良則笑言因為練扒龍舟而練到手瓜起𦟌，他笑言：「嗰期真係大隻咗好多。」

又係余香凝

導演真係慘, 拍完套野余香凝先搞單咁既野出黎

你太高估條女影響力